In Rainbows > Videotape

the song

bye bye

in red blue green, in red blue green.
you are my centre when I spin away
out of control on videotape on videotape on videotape on videotape on...